====问题篇====
  * Q：NEO带PA和LNA吗？带什么样的天线？
  * A：MT7688AN不需要PA和LNA，标准的射频功率，只要是ipex端子的Wi-Fi天线都可以，高增益的天线效果会更好。

  * Q：NEO支持什么样的麦克风？
  * A：NEO的耳机孔是一体化设计，支持常见的小米、三星、华为等带MIC手机耳机。

  * Q：支持AIRPLAY和DLNA吗？
  * A：NEO默认固件支持AIRPLAY，不支持DLNA，DLNA可以自己移植，但由于DLNA的碎片化严重，体验一般不好。

  * Q：NEO如何连接路由器？
  * A：有线连接路由器使用"widora_mode router"命令，无线连接路由器使用"widora_mode client ssid key"，ssid和key分别是你的路由器信号名称和密码。

  * Q：MT7688功耗如何？
  * A：目前主流路由器中，功耗由高到低：MT7621 > MT7620 > MT7628 > MT7688

  * Q：目前GITHUB上的代码可以刷在MT7620A上吗？
  * A：不支持

  * Q：7688的模组最多支持多少个Wi-Fi接入？
  * A：最高测试过16个，理论最高48-128个。

  * Q：传输距离大概多远？
  * A：室内两堵墙，室外20米左右，和普通路由器传输距离相当。

  * Q：默认支持AP + STA模式吗？
  * A：支持。

  * Q：板子连接摄像头，然后Wi-Fi数据发送给手机的情景支持吗？
  * A：局域网内可以做到，在公网使用还需要外部服务器支持。

  * Q：源码里有WI-FI驱动吗？
  * A：WI-FI以编译好的KO模块提供，不提供源代码。

  * Q：用户名密码是多少？
  * A：用户名：root，密码：12345678。

  * Q：为什么自己编译时make menuconfig勾选出来的shairport是爆音？
  * A：widora源码里默认已经修复好了shairport，包名字叫shairport-mmap。

  * Q：使用外部USB转TTL小板时，有时核心板无法启动，是什么原因？
  * A：有些USB转TTL小板影响了核心板TX0的启动电平，请尽量不要使用CH340、PL2303等劣质小板，推荐使用CP2102、FT232芯片的小板。

  * Q：设计了32MB BIT的底板，发现CPURST_N拉低后无法复位是怎么回事？
  * A：请参考BIT手册“datasheetV05.pdf”中有关FLASH启动的部分。

  * Q：串口能和5V的单片机相连吗？
  * A：不能，需要加电平转换电路。

  * Q：直接飞线了电源，核心板没有启动，是什么原因？
  * A：请参考BIT手册“datasheetV06.pdf”中最小系统原理图。

  * Q：核心板背面有电阻，如何贴到PCB上？
  * A：提供了封装库，挖洞即可。

  * Q：提供网口led引脚吗？
  * A：提供。

  * Q：BIT3的C2引脚焊锡放太多了后容易导致射频短路？
  * A：手工的话C2引脚不建议焊接，走回流焊的话焊锡肯定不会多。

  * Q：控制台UART0串口设计有哪些要注意的地方？
  * A：UART0_RX默认要有上拉电阻，禁止悬空。